# Web-App-Example

Пример веб-приложения с обработкой формы регистрации на конференцию, демонстрирующий подход MVC без использования фреймворка.

Это не работающее приложение, а всего лишь пример такого приложения.

## Как установить?

1. Скачать репозиторий
2. Создать БД (получить логин/пароль, имя БД)
3. Скопировать `config.php.sample` в `config.php` и обновить там данные для доступа к БД.
4. Исполнить SQL-файл: `database/scheme.sql`

## Как это работает?

Используется PHP 5.6 + Vue.js + Axios

СУБД: MSSQL, MySQL (или Percona)

## Структура проекта

- `App/Models` - модели данных
- `App/Controllers` - контроллеры
- `App/Request.php` - класс запроса
- `App/Response.php` - класс ответа
- `views` - шаблоны страниц
- `database` - SQL-команды для создания БД
- `bootstrap.php` - подключает всё и вся
- `index.php` - основной файл доступа к приложению с формой
- `admin.php` - страница администратора

